屌你老母 NBA2K21同2K20係冇撚分別！

食屎啦Ronnie 2K
執笠啦2K

2k20買左玩完2鋪冇玩 好垃圾

我覺得2k15就好，d人郁得好順

集集都無乜分別

免費先玩幾場

一向都無分別架啦
換下封面呃鳩d傻仔買

一日唔出第一人稱vr都唔會再買

不嬲fifa 2k呢啲垃圾game集集都一樣
更新啲數值轉下隊咁又468
但年年都有一大班水魚甘心落搭

我到而家都分唔到2k17/18/19/20有咩唔同
真係好想做下啲街坊blind test 睇下其他人分唔分到

今集Demo的確係做得差

但拍埋fifa度都贏，EA真係食屎大

上網睇鬼佬話要新引擎等ps5

Pc要等到2k22先跟番ps5個新引擎

2014年出PS4個時好似都係咁

好彩2k20都係免費先玩集集一鳩樣又昆幾舊水

玩左一場demo
今集比上集既節奏快左
First step, crossover, cut in
但做緊上面動作既某d時侯又好似快過頭

球員間接觸，連貫性好左
有球用高比切入，對方跳起，高比側側地身鋤落去
歐洲步可觀性高左

罰球用蘑菇唔知點射，要用正方先入
畫面冇太大分別，可能要ps5先有驚喜
2k21同人玩，應該比人屈crossover，屈速

2k20成日等價一折，但2k18,17死都唔肯減價

痴撚線。 居然拎返上年個Demo 出黎。 我仲以為自己down撚錯game 。年年都知你hea 鳩玩家 改少少就出game , 最少都改下個Demo 呃下我都好呀。
你老闆 洗唔洗咁撚懶呀 地下加個計時 改個on9 射波條 咁就算鳩數？ 大佬呀 ， 洗唔洗咁撚冇誠意呀 ？

呢d垃圾game 越賣越貴
年年改少少 update下轉會就收你5舊

係
果陣我玩pc仲係到諗點解人地有story mode我冇

樣分唔到
玩落一定分到
d system永遠做到過晒
一係過人易過食生菜，一係就個個kwahi上身守死你

Demo同正式年年都有分別的

其實FIFA，2K呢D GAME響冇系統畫面大改既前題下唔好出新一代，而係出DLC UPDATE下新球員同轉會，不過GAME廠明搶錢，點會咁好死

pes咪係 不過俾人屌到仆街

用kobe個名搵錢攪d咁既野

基本上一部console 機有一隻2K系列就夠 (PS plus等免費dl)

今集一定唔會買pc版轉玩PS4要買貴版到時送ps5版本

仲玩緊2k11
MJ mode好正

以前玩pc nba live 2004 玩得好開心，d掣冇咁複雜，雖然唔夠真，但玩得好爽，轉左玩ps版就覺得好辛苦，同埋唔識玩戰術好難贏

有玩開既咪又係shut up and take my money
其實同一個gen咁多年 仲期待佢可以改到啲咩
我寧願佢改好啲平衡性好過 上集slash playmaker已到有玩人仔應該知我講咩

打錯字 勁到

寧願佢出個2k20 bubble season dlc
整返而家個新球場 更新下啲波衫 頭星髮型咁
21就直接次世代出啦
連啲髮型都唔update下真係離撚晒譜
不過佢重點都係要賺myteam同park果筆課金
正仆街

想啲球員會隨機中武肺
同埋入場畫面全部球員戴晒口罩

同好
不過我係玩my player
打咗3季

根本年年改吓啲parameters, UI就當係新驚
呢班撚樣咪撚學人叫developer啦, 有閪develop過嘢咩

2k 呢d公司應該要杯葛
垃圾驚
2k15左右愈來愈課金向就無再玩

杯2k sports好啦
2k有出bio shock 架

屌佢老母個demo
都唔知似乜撚野
你老母臭閪個射波制禁到準一準都係唔入

其實畫質上係咪已經去到頂點
如果畫質已經冇得再好
咁我覺得玩法上可以加多啲模式
例如成場波只可以射三分尼啲無聊規定都好
2K20真係好Hea 線上好友快速比賽之前都可以簡下波衫 2K20簡都冇得簡

MyTeam係最衰

ps4出左咁耐畫質係難啲有突破架啦
不過我估唔到既係 隻有由my player build到quick match甚至去到gameplay都同2k20一樣啫
今年真係好難令人落手買

如果今年唔係kobe 我應該唔會買
但2K20真係好失望 封面人物仲有內容失敗

咁我買隻2020玩下算
Steam好似減到3x蚊

玩Madden 21好過啦
今年仲有電腦版

用vr打藍球成件事好錯

mum said go play outside

個控球好好難用
然後紀念Kobe但整到佢勁樣衰

如果係要專注次世代版
好心pes咁出個patch就算

最慘NBA未打完 roster update都無

FIFA都算佛心，普通版都可以過PS5
２Ｋ要貴版先有，我又只玩MC
人仔又過唔到要重練

想問下有冇tg group for 2k20/2k21?

點解冇人玩live?

dllm出街打啦
出vr打飛機你玩唔玩啊

已經冇期望

三分空晒都炒
電腦就Mark都狂入

我落街射波好過

如果有09-10湖人都可以含淚入手，不過九成都冇

認同

年年都炒冷飯呃錢

武肺好難開工，將就下

2K14同2K15都係佳作

一日唔出余文樂周柏豪都唔會再買

Frame skip 極嚴重 @PS4 Pro, 唔知點解仲出

2k20 steam做緊3x

做好啲人物球場比例，動作射姿先啦

上集2KTV先話班友習慣咗WFH之後無影響
無得賴啦

好彩有試玩版，

否則要好似tlou2咁退錢

Down 番2k11/2k14好過 好玩好多

呢個垃圾驚代代都冇分別架啦 依家先知？

Press conference 有得突然發癲
走左亂摸個mic

真係唔係免費都唔撚會玩運動game真係愈出愈hea

雖然可能難有咩突破咁一係咪咪撚出囉

又要呃錢又冇誠意

想問下點樣自拋自接 試極都唔得

之前四十幾蚊買咗2k20試下
個個啲動作都好似小兒麻痺咁
懶係真實但其實膠到仆街
過場㩒爆手掣都無得skip
㩒一兩下偷波就好似抽筋咁攬埋去foul
電腦啲隊友永遠唔跟人
籃底永遠空晒
對家入波前就無啦啦switch俾我再扣我評價
個個都係嗰啲肢體動作神態都一鳩樣好似啲濕鳩online game嘅公廁npc咁
細個電腦玩nba live都無咁垃圾
永不錄用

屌岩岩係steam 35蚊買左， 真實無得打，想係遊戲打下波姐。

2k20真係玩撚到嬲
玩19 18都冇咁嬲
成日傳波條友自己行出界

百幾蚊有新season 仲要屌

真 年年係度屌 但年年走去買
明知屎臭 都走去食

你思想都幾膚淺 唔係話想針對你
但你落街打波有冇得選秀?有冇fans? 你爆唔爆到籃?有冇球星做你隊友?
玩VR game之餘都會落街打波又得唔得?
諗野試下諗多幾層 對你生活都有幫助架

仲玩緊2k19

諗起2k20 一開game就見我課金 痴撚線

諗起2k20 一開game就叫我課金 痴撚線

咁快有打手

17之前仲會集集買
之後就冇再買過

屌你老味又係手長腳短 D人物比例得唔得整好D呀 個個角色都成個長臂猿咁撚樣

其實想知PC 黎緊會出ge version係靚畫面定跟PS4畫面？ 如果唔係PS5 果隻畫面好撚on9 正常啲引擎貼圖都做好 都唔係PC出埋

上年食屎完今年又想食?

下年：屌你老母NBA2K22同2K21係冇撚分別

PC要NBA2K22先會跟用新engine

2k20唔係已經同2k19好似咩？屌！今年唔買了

真係on L9

玩左一場demo
今集比上集既節奏快左
First step, crossover, cut in
但做緊上面動作既某d時侯又好似快過頭

球員間接觸，連貫性好左
有球用高比切入，對方跳起，高比側側地身鋤落去
歐洲步可觀性高左

罰球用蘑菇唔知點射，要用正方先入
畫面冇太大分別，可能要ps5先有驚喜
2k20同人玩，應該比人屈crossover，屈速

ps5果隻先係真籃球黎
大家等ps5算啦

明明7月頭條片
好真個喎

為左紀念Kobe 都要支持
當年2k10 都係見Kobe封面 先玩2k 咁就10年了。。。

完全第2隻GAME黎

可能新引擎係ps5

以前ps3同PS4 出2k都好大分別

畫質都幾真
不過拍球力度同速度好似怪怪地

重點係ai 打d戰術仲on99咁

上面個ps5版條片差咁遠嘅

好似又係版權問題 所以冇

agree steam d負皮 好多

nba live仲正 d motion so smooth

已放棄玩2k

2k由15 就無進步過

唔明射波條bar 係點撚樣

滿晒就炒
五份四就入
電腦永遠跑得快過你

柒頭 人哋屌緊遊戲內容無改進啊 你講幾錢做乜鳩啊傻鳩

最大問題我上網玩feel到好明顯input delay
垃圾server

最大分別應該係隻驚名

請問demo邊度黎kobe用

我十幾年前玩dc既2k仲好玩過佢

miss左 ps plus送game
佢仲會唔會再免費

單機player表示 個人習慣隔2年先買一隻，單數年買winning雙數年買2k....
反正大把人整patch 可以慢慢玩

不過今次有kobe memorial pack... 睇下有乜特別，可能焗住都要買

垃圾game
淨係係籃底open, ai 都要lag 一lag先上籃就已經on9啦
Contact 會and 1又少
好少disturbance 就已經炒

有時明明mismatch又唔bump入去
On撚79

會, 點解唔會
定係你唔敢出聲?

依家堆體育game根本最撚昆錢

年年都出新版
根本無咩大改動

新一代
用50蚊 upgrade就差唔多

有cba玩未

無咗server support
不過都係照玩

屌左咁多年 啲人仲係咁大隻 同個球場唔成比例

有得玩唔同國家隊未???
比如法國隊對立陶宛隊

就係佢呢種撚屌 養到啲game廠肥肥白白
年年出垃圾
整隻no man sky比你 都話正

佢係咪就係傳說中俾人賣咗仲要幫人數錢嗰種人？

Clickbait
呢個係真實比賽黎 拎黎整左做cg
咁都有人信

fifa都係啦，所以兩隻都無買

其實玩左咁多年
佢my career 有個問題
就係一入去一定係69 rating
之後升上去又可以課金升上99
咁咪姐係pay to win
仲要年年出新版就reset
真係你玩埋我個份

我係2K高層真係半夜笑醒
年年一樣都咁多人買